【萬聖節】蘭貴坊的盛況，集中討論（多圖）

雞全部都係雞。

說好的光時香港呢

執屍

琴晚31號 成班仆街咪再話自己黃 垃圾

影男人玩咩

兩人搶屍中

3 People